[齊來討論]一人一個lihkg垃圾

我先
＂憎人富貴厭人窮＂呢條五毛狗
近排條仆街改咗名叫＂衫下右京＂
我同你講
你條垃圾五毛生滋狗
你改咩名我都追擊到2046

林明楨高bell

好似起唔到條憎人富貴個底，好奇怪

阿古路
思古井

你係咪Block咗佢呀

思古井

幾時得罪你

自膠

有村架純乜乜乜emoji
死5p

依家好多5p
瘋狂用emoji